[轉貼] [入嚟睇睇] A Declaration from Hong Kong people

轉貼原po
[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

巴打好認真咁打左份聲明 係度講聲多謝先
但係我地要target係國際社會!!!
咁我啱啱用左1個鐘就打左份英文版
加左少少野再翻譯返 希望星期日用到下
我做到嘅野唔多 希望大家spread開去啦
(利申: 英文麻麻 好過毅進仔少少咁)

A DECLARATION FROM HONG KONG PEOPLE

5th September 2019

To all who concern about freedom and democracy,

We are a group of protestors in Hong Kong.

It has been the 3rd month of the anti-extradition bill in Hong Kong, which started in early June. Millions of Hong Kong citizens have been expressing their strong opposition against the law to the government in a peaceful, rational and non-violent manner. 7 of them even sacrificed their lives, hoping their tragic death could ignite the conscience of our ruler.

Yet, the Hong Kong government, which is often regarded as the puppet as the Chinese Communist Party, has been rigid in responding to the “5 demands” arisen by the protestors. Moreover, it also relies on the military power of local police force to spread false information and create white terror, aiming to rule out the voices of the protestors under a so-called democratic international city with freedom of speech as its core value.

We hereby declare, to the autocratic governance, that these despicable means would not ignite fear and the idea of giving in Hong Kong citizens, until the government is ready to respond to our “5 demands”, which include:

a. Complete withdrawal of the extradition bill
b. Removal of the acclaimed “riot” nature to all anti-extradition bill protests since 9th June protest
c. Declaration of innocence to all anti-extradition bill protestors
d. Establishment of an independent investigation organization for police brutality
e. Dissolving of current Legislative Council (LegCo) under executive order for genuine dual universal suffrage for Chief Executive and LegCo

Furthermore, we would like to state that Hong Kong is facing various kinds of political issues more than the extradition bill.

Law enforcement
From events namely 7.21 Yuen Long MTR Station Indiscriminate Attack, 8.31 Prince Edward MTR Station Indiscriminate Attack, intentional violent attack to protestors and arrest them without proper rationale, it is the first time when police power could reach a level of military government under martial law.

Judiciary
In order to collaborate with the control of CCP, our rotten judiciary system has betrayed the basis of fairness and open, which is a serious offence to rule of law. In addition, the judiciary has been charging, with political reasoning, protestors, district counsellors who support the movement, and even legislators of LegCo.

Executive
The government has closed one eye on police brutality and even shown support on this publicly. It has also been indulgent on white terror in order to eliminate the voices of protestors.

Humanity
Police brutality has also resulted in unforgivable offence to basic human rights. The police has been humiliating arrested protestors with violence and sexual assault. Footages have shown that police brutality is applied on first-aid workers as well, hindering emergent first-aid services provided to injured protestors which might suffer from life-threatening signs and symptoms. According to UNHCR, this is a severe offence to humanity, which the police shall be heavily condemned.

未完待續

It is crystal clear that the power of CCP has been invading into different dimensions in Hong Kong, which breaks the Sino-British Joint Declaration signed in 1984, especially the parts stating “one country, two systems” and guaranteeing “Hong Kong people ruling Hong Kong” with “high degree of autonomy”. Solving the superficial political issues abovementioned is inadequate in putting this injured Hong Kong back on track. We shall carry out a complete reform, or a rebuild, to the current governance in order to strive for a government we could elect by votes.

To fight against the evil and bloodshed governance, Hong Kong people have been experiencing various kinds of events full of blood, sweat and tears, which is totally unexpected and impossible in a world-class financial hub with rule of law as its long-treasured core value. Unfortunately, the wall we Hong Kong people have been trying to break seems too hard.

Therefore, we are now pledging to all who support democracy and freedom – countries, organizations and individuals. We sincerely ask for your assistance, in any feasible means, to show your opposition against extreme autocratic governance. In other way, you could also raise sanctions to any individuals who support extreme governance, which include:

a. Freeze foreign properties of individuals as an economic sanction
b. Forbid any entries of individuals and their relatives as a diplomatic sanction
c. Provide manual assistance to Hong Kong people to establish a reformed and elected, by general votes, government
d. Provide political asylum or citizenships to those who suffer from extreme governance in Hong Kong

“Give me liberty or give me death.” Hong Kong people vow to use all feasible means to build a genuinely democratic and free society with justice.

Liberate Hong Kong, revolution of our times.

Hong Kong People

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

push

Push

P牌仔自推10連

冇睇你個cm，依家我用上面個兩個。
有用就幫手散出去。